一人一個玩童話的回憶

我先
賭場all in 100萬

試過5萬蚊本，賭到500萬
試過買幻獸卡，第二張就中左300萬，以為好易中，買多幾十張都只係中一兩次50萬

50,000->5,000,000只係用左一晚

一晚搵十億

我以前都中過幻獸卡的伏

太多了

連續兩晚通宵人手遇卡拉龍～
但都遇唔到

法師地下室升火球

地下室暗儀地獄

唔記得地圖... 升升下見到白喵

投刊過, 上到童話周刊

細個見人係咁貼出咩num 貼親都中 覺得好犀利
大過學左programming, 先知係基本野
依家諗番起 佢個system應該係set time seed, 或者俾人撞中佢set果粒seed
早小小學識就好

係2000fun童話區寫過故事

拎到個RNG就無敵了

試過1日撞到3次福瑞龍
第1次打撚死左
第2次比佢走左
第3次帶齊暗C幻牢先捉到

敏力寵
唔覺佢花瓶咩

純粹想做D以前冇做過既野
例如去捉哂全部稀寵咁
當然最後都係冇做到

最早果批
玩到開藍貓就冇玩

約到女網友出來

組隊熱血打23F
講緊個時能力仲未大爆炸個陣
真係一齊合作咁熱血打, 有光師補血有急電斧, 各司其職, 最後打嬴個下成功感真係大好多

玩到十幾lv比人個自稱gm嘅人呃咗個ac 自此冇再玩

屎洞升lv

帶人去學技